一人一件聖誕party送出/抽到嘅野

毒撚除咗中學啲party就冇參加過其他
中六個時經過樓下醒起今日party要買禮物…但咁早得間生活用品店開咗 於是順手買咗塊廁所板+廁所泵加埋啱啱好$70幾…點知比女神抽中 畢咗業4年幾5年 到依家都冇理過我

扭計骰

送左枱同櫈

今年有人攞6L屈記水嚟換

屌

MACBOOK PRO

無party 有冇人送野俾我？

送我比你 要？
即日交收

毛巾